當你班垃圾仲喺度掛住拍拖嘅時候，我已經部署緊北伐中國嘅大計

到時候當我成為名留青史嘅偉人，你地連一粒塵都不如呀垃圾廢物
屌你老母廢鳩臭閪
仆街啦冚家剷
我屌撚曬你哋全家
屌你老母
屌你老豆
屌你家姐阿哥細佬細妹
屌你阿爺阿嫲阿伯阿叔阿婆
屌你姨媽姨丈姑姐姑丈表姐表哥表妹表弟堂兄堂姐堂妹堂細佬

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

-.-

明天見多你一個真係好多

屌你老母

熱狗上身